{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골할매 막걸리"
    },
    "text": "田舎おばあちゃんマッコリは南海嘉泉タレンイ村に位置する飲食店で、大韓民国の郷土料理を味わうことができる飲食店です。 田舎のおばあちゃんマッコリでは海と山、そしてタレンイ田んぼが調和し、どこにも見られない美しい風景を鑑賞することができます。 ここは静かで静かな雰囲気の中で美味しい食べ物と一緒に休息を取ることができる場所として知られています。 周辺の自然環境と調和し、地域特産物を使った様々なメニューを楽しむことができます。 ここは家族や友達と一緒に来るのに良い場所として有名で、特に田舎のおばあちゃんマッコリはその味だけでなく、澄んだ空気と美しい景色を楽しめる長所があり、多くの人が訪れる場所です。 これまで田舎のおばあちゃんマッコリでは、タレンイ村の美しい景色とともに郷土料理を楽しめる飲食店として知られていました。",
    "QA": [
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリはどこに位置していますか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリは南海嘉泉タレンイ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリで何を味わうことができますか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリでは大韓民国の郷土料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリで鑑賞できる風景はどのようなものですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリでは海と山、そしてタレンイ田んぼが調和した美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリは静かで静かな雰囲気の中で美味しい食べ物と一緒に休息を取ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリで楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリでは地域特産物を使った様々なメニューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリは家族や友達と一緒に来るのに良い場所として特に知られています。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリの特徴は何ですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリはその味だけでなく、澄んだ空気と美しい景色を楽しめる長所があります。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリは南海嘉泉タレンイ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリは何が楽しめる場所ですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリでは海と山、そしてタレンイ田んぼが調和した美しい風景と郷土料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "田舎おばあちゃんマッコリはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "田舎おばあちゃんマッコリは静かで静かな雰囲気の中で美味しい食べ物と一緒に休息を取ることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 519
    }
}